Les mouvements du personnage, aussi lents qu'un nuage qui se déplace doucement, trahissent une profonde sérénité qui l'habite. "Mon ami, laisse-moi partager ta musique, car à travers la symphonie commune, même les étoiles les plus éloignées semblent toujours proches."
